唔好再入東涌!

唔該唔好再入東涌!搞到啲人無得翻屋企!